本日風向

10月7日0141

風向係勇武稍作休息,接落黎一個星期交比和理以及做文宣,等人櫂法過左再全面進場

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

我地要外國幫手先可以贏, 佢地全部人都係左膠, 所以畫面要做好啲, 唔好咁多裝修, 要多裝飾

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

外國唔係中共依一類既小人, 所以要有合理既藉口制裁中共

可以裝修黨鐵同建制派office, 對準政權